平常心爭神射手 卡尼賽後短叉1周

【體育】熱刺射手哈利卡尼以平常心爭奪神射手，而他已預告今日煞科後會休息1星期，務求以勇態迎世界盃。

哈利卡尼（Harry Kane）目前在射手榜以28球，落後穆罕默德沙拿3球排第2位，再當神射手不易，而他以平常心面對，以突破30球為目標：「在星期天無壓力下作賽真好，所以，希望我們隨心所欲取得一些入球。我們會像去年般嘗試，這將是艱難，但是關乎我達到30球的指標。」

英格蘭代表隊主帥修夫基將於周中點兵，沒有人擔心卡尼不能入選，他直言會先休息1星期：「我將與另一半離開1星期並休息。我會停下來，不是一整個星期甚麼都不做，而是抱輕鬆的心態，之後會與英格蘭大軍會合共聚4天，然後可能會休息一下，準備友賽。」

他表示難忘2002年日韓世界盃的很多點滴，「那是我首個真實回憶，所以為自己親身體驗（決賽周）感到興奮。歐國盃盛大，但世界盃是進一步，那是體壇最盛大的賽事。我為參與其中感興奮。」

熱刺VS李斯特城
623 樂視體育Now英超3台13/05 21:50直播

同件坦克扑足一星期

練身體對抗性